(求證) SPK新蒲崗七喜小廚係唔係藍店

如題

個feel好藍

黃藍list係藍店

認同 所以開post問

八年前見過老細屌9個新嚟嘅樓面女工
用當時新嘅最低工資請佢 但樓面嘅乜都唔識做
係踐踏專嚴個隻屌
你覺得佢唔啱咪炒咗佢唔用佢最多賠一日人工囉
使唔使咁唔尊重人

我最後去嗰次食係喺過年之後
個老細冇戴口罩

所以我feel到佢係似深藍

邊個list

我d app搵唔到

知唔知其他區嗰啲七喜小廚係唔係同一個老細

佢哋幾間餐牌就差唔多但係味道得新蒲崗嗰間最好食

confirm咗藍嘅話叫我啲friend都唔好去食

呢樣FC唔到
睇下有無其他人報料

推推

好耐之前行過見到4個廚房佬食緊飯
聽到有個大大聲話今晚冇暴亂呀一定好生意
其實今時今日黃點會唔出聲
加上呢類菜館九成都係藍屍廢老做左幾廿年果d啦
有幾多間基隆咁又老又黃呀

ok永久black list

新蒲崗有咩事都唔關佢生意事啦

而家識分是非黑白講人話好生意囉